[有片] 都不停！她悠哉橫越馬路 他慢慢把她輾死

中國廣東省深圳市日前發生一起發生的莫名奇妙的車禍致死事件，一名女駕駛下車後橫越馬路，並留意到有車輛駛來，但她完全沒有停步繼續前行，想不到慢速行駛的休旅車也沒有要停，就這樣撞倒女子後將其輾斃。中國網友看了感嘆：「駕駛以為行人不敢走，行人以為駕駛不敢壓，結果...。」

據中國《南方都市報》報導，9月20日上午8時40分左右，一名穿著白色裙子的李姓女子路邊停車後下車要穿越馬路，此時19歲何男駕駛休旅車經過，女子看了休旅車一眼，繼續緩步前進，想不到李女沒有停步而休旅車也沒有煞車，李女被撞倒後捲入車底，又遭車輪輾過，周圍民眾見狀連忙合力抬車救人，但李女送醫後仍宣告不治。
無照駕駛的何男的表示，自己是一名洗車工，當時他去開客戶的車要到洗車場進行汽車美容，在經過路口時發現李女還過馬路，他以為李女會避讓，所以沒有踩煞車。警方指出，除了何男犯錯之外，李女沒有走行人穿越道也是引發事故的原因。

中國網友則紛紛留言「牛逼遇見二逼等於傻逼」、「為什麼我覺得是女的自己找死」、「這女的在想什麼呢，明明看到有車還往前，這司機也是厲害，開這麼慢還能撞上人」、「這麼慢的速度，竟然撞人還不煞車」、「行人也太膽大，肉身和鋼鐵對賭輸贏」。（即時新聞中心／綜合報導）

條女真係好撚on9，同啲廢老舉個手就過馬路有咩分別
司機ho ball，車撚死呢啲弱智就岩

兩條友都on99，點解一定要撐一邊

盲撚唔識過馬路 有車都照樣慢慢行邊個on9啲？

This is 支那

好治癒

on9車速咁慢都唔煞車?

拎自己條命同人玩，邊一邊ON9 D

中國啲人撞車永遠都係碌過哂先停

香港一樣有ON99

響香港司機一定被告魯莽駕駛導致他人死亡
不過兩個都on9

香港最多 坐3碌 支那呢

香港個班寄生係中產老公班女人，
除左識食識扑野同講是非，平日
最識落車橫過馬路響佢仲會屌返你轉頭。

車死賠小過車傷好多 之前贂過有司機撞佢唔死入後波轆死佢

鬼國

痴撚線，個女人發癲但都已經唔係跑出去，慢慢行出去個司機都唔理，呠下都要啦
你仲去幫個無牌駕嘅司機講說話

撻暴龍哥個朵一啲事都冇
希望條女唔係太出名嘅人啦

確保行人死亡

前日個ON9 OL仲斯斯然用電話過馬路

碌死賠少啲

好治癒
啲仆街過馬路見到車都施施然咁行
諗住你肯定唔敢撞佢

依家有位英雄撞佢不得止
仲要係強國女人
一諗起個畫面
仲爽過睇三上無碼

催促殯儀業同汽車維修，又贏

個女人真係覺得條路係佢既
明明果度唔俾行人過都算
佢仲要停都唔停下覺得車應該要讓佢咁

就同 美國 vs 强國 一樣

可能連續遇著幾個路人都大安旨意車讓人慢慢過
個司機又eq低今次谷住道氣照車過去

利申我覺得兩邊都on9

撞死 -> 一筆過賠錢
撞傷致殘 -> 賠到你破產你都要繼續賠

This is China

一個有心自殺 一個有心殺人

成件事好似GTA咁 兩個NPC on99咁

太快 可以慢啲

條女抵撚死 老馮要停喎
個司機又係癲咗 一定心諗唔撞都撞咗 一陣撞到半身不遂咪要讓佢一世
不如撞邛埋佢一了百了罰少啲

你落去三不管地方會唔會好似個女人咁唔會保護自己，
人地殺左你自然有班理性撚網上撐鳩你呢隻on9?

要記得，個度係大陸ga地方，唔好過份理性到所有邏輯都適用係某d場合。

沒有一隻支那狗是無辜

兩方是但一方係其他國家出現都好大機會無事， 偏偏支那就有事， 因為支那狗無同理心， 只顧自己， 不過今次隻支那雞係做行人唔係做司機， 所以死既係自己

行人當無事發生

on9仔，路人有錯，司機直接車撚死佢天經地義？
根本兩個都on99
香港馬路有你呢啲人仲危險

咁撚近都可以直行
個司機擺明要車死佢，因為大陸車死人罪責細過車傷
同香港的士9見你要過就突然加速唔同情況

大陸車傷人會培一世，相對死左培好少

呢啲事先顯出嗰個民族核心思想

阿婆：以為司機會驚，會停駛
司機：以為阿婆會驚，會停步
兩個都戇鳩，不過結果論嘅話，阿婆最戇鳩攞自己條命嚟搏

條女都幾串
咁樣要架車停俾佢

對腳咁正可惜

個客最慘 而家部車都唔知仲用唔用好

2個都ON9
條女見住部車埋到黎都唔縮開,仲直行
部車仲屈機,路過個人都可以完全冇停落黎既意思

滅絕人性

段片好有喜感

車撚死佢就啱

謀殺一樣

chicken game nash equilibrium

d路人當無事好野
如果係香港
d人肯定拍片擺ig

有冇人性？

尼個真

係咁架啦，啲人日日都見，小事一單

真係好撚on9

唔計道德
呢d女死咁幾個仲好啦

無牌駕駛已經係錯，講咩都無用

兩條友都玩緊心理戰
拖到最後兩個都按兵不動

喜你老母感

車人死好過整到人殘廢

小心女權撚跳出黎咬你

撞低1次
前6壓住推前
後6 又壓一次

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動 如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞 誰也叫好

前幾日喺reddit睇完今日先有新聞 外國勢力仲快過報紙佬

人地史達寧輕鬆射波,你就輕鬆車死人

條女同個司機兩個都有問題，一齊同一時間發緊白日夢，成就咗今次件事

蝗國日常

撞傷賠一世
撞死賠一筆
你點揀？

YUP下手，點下頭基本禮貌都冇，串到閪咁呢啲馬路三寶死係遲早嘅事，屌條女戇鳩唔等於話司機冇問題，世界唔係得黑就白架道德撚，上面班友肯定冇揸過車先講得出咁嘅野

抵死啦

女人真係犯賤

真係以為自己有塊閪就大哂

人人都買佢怕 要讓哂佢

抵撚死 賤女人 正臭閪

過唔到厲害了的國慶 十一黃金週了

抵啦

拎人命嚟比較邊邊on9 邊個on9 d?

講真以呢條女既on9程度

就算呢條線架車讓佢

對面黎緊果架都車撚死佢 車速仲快

攞明鬥氣啦，條女老馮以為車驚人會停，專登慢慢行。個司見你咁串，就唔停車產過去

簡直係雙贏
死一隻蝗 另一隻就坐監
Win win

好治療
應該用黎做長輩圖日日send比啲廢老

香港好多果d 車cam合集都係咁

d人死都唔讓 好撚威架

佢要點就點

渣得車 多數係d 垃圾mk仔 有錢佬 個個自我中心 覺得自己大哂

撞撚死哂就岩

撞車黨

咁車主駛唔駛負責？

呃下保險

條女好似ok

兩個都咁on9
打和啦!
Super!

呢啲嘢多啲發生喺大陸就啱

諗起64肉身頂坦克著圖

睇左十幾次
睇住隻支那豬俾車碌簡直係大快人心

啲路人連停低望下都廢事
好似平常事咁

之前見好多仆街呢道話車撞到人要負責，所以佢地老馮覺得車要讓佢地，佢地最好去支那示範比我睇，唔去死全家

個班懶理性撚唔見棺材唔流眼淚，
不過以佢地班鳩屎性格，永遠都係口是心非，
身體最誠實。

條女心諗開到咁慢又見我行緊一定會剎車啦
司機心諗開到咁慢條女應該會識做行快一步啦

無照駕駛的何男

車牌都無

Nash equilibrium

蝗殺蝗， 好正！

其實係咪鬼掩眼？
點解個女人咁奇奇怪怪既？
見到有車都唔行快多半秒？

咁佢地仲衰撚過支那狗啦，人地起碼敢講敢做，佢地只講不做

因為樓豬呢d仆街食屎狗就係想引起爭論

想引起其他人互屌

「牛逼遇見二逼等於傻逼」
惡人自有惡人磨

車速咁慢 差唔到撞落去都知實會撞到
都唔停 重要碌幾下先 癡撚線

痴撚線
d留言真係睇到心寒
撇除支那因素 純粹以事論事
條女on9係一件事 但係咪去到死有餘辜既程度？
架車又唔係煞唔切車
你擺明見到有人係前面都照碌過去
仲要係慢慢碌過去 呢d簡直係謀殺黎

呢個世界唔係非黑即白
係咪衝紅燈就代表可以俾車車死無怨

衝得紅燈 又唔行快幾步
遇到啲痴線既 咪比佢撞死囉
兩邊都on9 有咩冷唔冷血

響乜鳩 腥港人有口音？

我之前係元朗試過過馬路，有望左望右再行出馬路，突然間有後面有人叫小心，因為左邊有的士轉入黎。

佢速度唔快但同我距離大約2m左右，我已係路中心，佢夠膽照駛入。

如果我唔向返行人路行實比佢撞到，過程中無響on, 我真係祝佢全家同我遇相同情況

child 登果然係 child 登

中國+女人+戇鳩 vs 中國+男人+車主+謀殺
就算兩邊都錯
一定係女人嗰邊唔啱多啲

意外=綠燈班馬線被撞, 紅燈喺安全區被撞

自殺=危險區/冇燈被撞

怪得邊個

可能兩邊都鬼掩眼
邊個知

拖住條女行

慢慢輾死你

你就真係on撚9.
當一個地方on9佔少數個陣，個位司機擺明就係謀殺。
但一個地方on9佔90%以上，死咁呢d on9係比個人板其他on9睇，提醒佢地要進步，明唔明，由頭到尾冇人話個司機係冇錯。

癲撚左 你仲野蠻過支那人
統治手法仲極端過共產黨 簡直係原始部落文化
要用殺一儆百既手法去教育

同埋過過冇紅綠燈既馬路都知
有時架車係你前面
但個司機唔係勻速示意我唔讓路俾你
而係停下開下 好容易誤會佢想讓你
咁你自然就會行先架啦

連登最多未鍵盤戰士喺網上講兩句
將自己條命拎嚟較飛係條女
我都認同個男人係謀殺
但條女一樣死有餘辜車死無怨
兩樣野冇衝突

：睇死你咪又係唔夠薑車埋嚟

讀多d書啦你，讀埋香港d閪割歷史，出生係大平年代話人地極端，歐美邊一個國家唔係長期經歷黑暗時代，黑死病，黄蝸，宗教迫害，戰爭先發展到今日。文明唔係靠把嘴係大平年代讀兩本書出黎講。

香港同中國多得你呢d人先唔識進化。

笑撚左
究竟有幾憤世嫉俗先講得出呢d野

btw 唔好秒like自己得唔得
好尷尬

行上啲就馬路啦
盲撚咗

你個垃圾番過大陸未
劉馬車都覺醒你仲係度打飛機

隨便你點講啦

係大陸你唔車死佢就真係on99
佢死咗你賠三幾十萬
佢唔死就要養佢一世

牛逼遇見二逼等於傻逼

Up乜鳩

可能個死者求死呢

遺憾死得一個咁少

條友都戇鳩，咩叫撇除支那因素，呢個世界本來就一環扣一環，撇除你老母係女人，點解佢有閪你冇閪？

頭先打開電視，睇到明珠台個廣告

超人-鋼鐵之軀

兩條友都on99

一個願打一個願捱, 打和算啦Super

博弈論

前幾個星期先遇過，行人紅燈條八婆施施然行落行人路，
我停車砵一砵佢，佢睇一睇盞燈，繼續慢慢行過去，仲要廿零歲後生女嚟，痴撚線

好低能

簡單路面判斷
係香港發生，SUV輸硬
轉灣個陣條女已經行左出馬路，司機有充裕既時間收油落brake。

我行嘅係斑馬線，仲要有望左右，負評個幾位係咪平時個d見到行人已經行出斑馬線照開車個種違規司機？

其實客觀啲講
撞死無怨係冇講錯
唔係話咩心地差想支那人死晒

你諗下 我地講無怨無怨
有咩情況下你係可以怨？
係當個成本並唔係你製造
但你要承擔個後果既時候
你就有資格抱怨

但依家佢唔用斑馬線過馬路
一個正常人肯定知咁樣係有機會比車撞
代表佢喺清楚了解風險既情況下
仍然為左方便而作出左呢個選擇
呢個風險係佢自己製造既成本
依家比車撞死唔好輸打贏要

都幾好笑
既然可以停車
個司機照去即係點
要上身架喎
仲要硬隊死人
為左啖氣？

香港啲撚樣都係，老馮一定要你讓佢，砵佢仲眼超超望住你，等別係啲廢老

死得好

但個男無牌駕駛

司機傻逼，條女牛逼
太skr了

香港D OL 打扮好高貴個D ，都係屬於呢種，姐手姐腳冇做運動

一出事掰大個口: 呀!!!!!!!!!!!!!!

有時碾完仲要突然流後添呀。

lm

全部人當見唔到條link

女無睇車

符合國情

咁唔叫以事論事啦，根本你擺咗自己個人情感。

女人作死在先，唔係話個司機完全正確，但佢起碼有藉口，就算話鬼掩眼都吹佢唔漲。

如果女人當初選擇停一停低，根本件事就唔會發生，成件事既起因都係佢，怪得邊個？

世界本來就應該係非黑即白，越係多個人情感只會令法律更加失去佢既功能性。

如果係日本一定停低 香港大陸司機就一定唔會

中國特色～

尼條片好好睇架

比負評果d死全家

都唔知話邊個痴線好

66666666666 牛逼死了 skrskr

係咪玩緊黑暗遊戲

那個位本身就唔係過路處，司機撞到人判輕好多。條女本身係on9既，搵自己條命去搏。

傻的嗎
個女既咁想死

On9唔撚係斑馬線都要煞車咁要斑馬線黎托柒?

咪就係你呢d仆街思想搞出呢d新聞囉，屌你老母

我無咁認真，淨係覺得死左隻蝗地球少一分壓力

你先on9 , 係大陸你唔車死佢你要養佢一世，幾大都碌多兩野

你咪撚on9啦，根本係撞之前就要停啦

有冇睇內文？

19歲無照駕駛的何男的表示，自己是一名洗車工，當時他去開客戶的車要到洗車場進行汽車美容，在經過路口時發現李女還過馬路，他以為李女會避讓，所以沒有踩煞車。

達爾文獎

兩邊咁慢根本無籍口
你揸過車未啊

覺得老馮讓佢，司機就覺得老馮碌死佢。完

想表達咩?

抵啦